來日方長，大家要留力仲有聽日後日大後日...

黨鐵得登停晒全線配合黑狗凌晨開始捉人，呢個係持久戰，大家要留力，唔好送頭，快閃！

好古怪，班警一黎無人，二黎居然關心記者，三黎仲開咪咁平和講野
係咪做騷比國際睇？定係比今日啲解放軍睇？
最近稍微暴力咗少少，唔通我地市民番番稍微和平既示威？

另外，好多人傳緊12點。

走啊啊啊啊

認同長久戰，各位來日方長，今晚勿送頭

勿戀戰！！
我地唔可以少左你！！